去唔去北角/荃灣迎戰都入嚟睇睇分析

如果迎戰會發生既結果
如我方打輸:
1.手足受傷,激起民憤
2.中國大量飛機文,吹奏福建幫
3.手足會被圍捕

如我方打贏:
1.大量打鬥畫面出現, 俾藍屍/中國借題發揮
2.震撼到其他黑社會
----------------------------------------------------------------------
如果避戰會發生既結果
1.藍屍/中國勁多飛機文, 福建幫嚇怕示威者等等
2.部份手足堅持去,但人太少被打/被捕 (變為我方打輸結果)
------------------------------------------------------------------------
總結:一係就全部唔好去，一係就大家都去，去啲唔去啲係最壞既結果。
如果去迎戰，可以俾個建議，舉啲牌係大陸出唔到街既，例如:愛國唔等於愛黨 / 習大大女兒是美國籍 / 你愛國但國家愛你嗎?

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

推

唔去既話，荃灣友點樣返屋企？

所以要諗去得嚟又可以做好文宣